【尋晚又一個】男子上水站墮軌捲車底亡

五日內第二宗 男子上水站墮軌捲車底亡

東鐵上水站南行線發生墮軌事件，凌晨零一分，一名55歲男子從月台跳落路軌，駛至一輛列車煞掣不及，將男子捲入車底，消防員到場將墮軌男子救出，惟救護員證實已經死亡，路軌留下一灘血迹。據知男子因家事問題不開心，警方沒有撿獲遺書，調查後相信無可疑。東鐵列車服務受阻約55鐘。

上星期五早上，一名患有高血壓、並曾經中風的65歲姓李男子疑因病厭世，在上水站往羅湖月台墮軌，被駛過列車輾開三截，當場死亡。
相關新聞：
男子上水站跳軌被輾斃

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

安樂死

點都好過夾在月台邊打轉。

不過東鐵果啲闊過海底隧道，無事既。